#######################################
# Syntax Coloring Map For SigmaDSP and
# DSPEEPROM library
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

SigmaDSP	KEYWORD1
DSPEEPROM	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# SigmaDSP.h
begin	KEYWORD2
i2cClock	KEYWORD2
reset	KEYWORD2
ping	KEYWORD2
mux	KEYWORD2
demux	KEYWORD2
gain	KEYWORD2
volumeMono_slew	KEYWORD2
volumeStereo_slew	KEYWORD2
hardClip	KEYWORD2
softClip	KEYWORD2
dcSource	KEYWORD2
sineSource	KEYWORD2
squareSource	KEYWORD2
sawtoothSource	KEYWORD2
triangleSource	KEYWORD2
audioDelay	KEYWORD2
EQfirstOrder	KEYWORD2
EQsecondOrder	KEYWORD2
toneControl	KEYWORD2
stateVariable	KEYWORD2
compressorRMS	KEYWORD2
compressorPeak	KEYWORD2

# DSPEEPROM.h
getFirmwareVersion	KEYWORD2
writeFirmware	KEYWORD2

#######################################

# parameters.h
parameters	LITERAL1

filterType	LITERAL1
peaking	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
parametric	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
lowShelf	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
highShelf	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
lowpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
highpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
bandpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
bandstop	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
butterworthLowpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
butterworthHighpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
besselLowpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
besselHighpass	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD

phase	LITERAL1
deg_0	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
nonInverted	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
deg_180	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
inverted	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD

state	LITERAL1
off	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD
on	KEYWORD3	 	RESERVED_WORD

compressor	LITERAL1

toneCtrl	LITERAL1

equalizer	LITERAL1
